班狗記憶仲差過金魚

香港97沉淪後的誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

班狗唔單止係毅進仔，原來連金魚都不如，記憶差到無朋友，連當年做學警嗰陣連誓詞講過乜都唔記得晒，淨係記得毫不懷疑地服從上級長官的一切，一個二個都知法犯法，係時候貼返依段嘢喺俾佢哋睇，等佢哋回憶下宣誓當年講過啲乜

同作地討論哂尻氣

畜牲識字嘅咩

貼狗屋，貼連儂牆

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin